求救!!! 電腦成日打打下機綠mon

十二月時砌左部機, 個陣打ark survial 時都已經有綠mon 問題, 上網睇見好多人都有呢個問題,以為係隻game 問題就冇為意~
但近排發現打borderlands 3 & the witcher 3 時都成日耐唔耐有綠mon 加hang 機, 已經試過uninstall and reinstall gpu driver 都係唔得, 有冇人可以幫下我?

電腦 specs:
motherboard: Gigabyte GA-Z390 AORUS ELITE
CPU: i5-9600k
GPU: Asus Radeon RX 5700 XT
SSD: Kingston SA2000M81000G 1TB
Ram: XPG GAMMIX D10 DDR4 (2 x 8gb)
Mon: LG 27mk600m
BIOS version: Z390 Aorus Elite F8

Thanks

火牛 or gpu 問題

講漏左, 隻牛係 Thermaltake Toughpower 750W 金牛, 我已經盡量參考過上網既ching 介紹先買, 隻牛有問題?

樓主整返好未
我都係gpu 5800XT 遇上同樓主一樣問題
更新過哂radeon driver 甚至重裝window都係咁

隻牛係antec 650w gold